點解係街見親咁多電動輪椅個牌子都叫Karma 勁仆街

唔識英文又要改名
點賣去非華語地區

Karma is a 🤟🏻

屌

其實好撚恐怖

肥仔車，好似見親都係肥到行唔到嘅人坐

仲有隻叫quickie

都唔知係咪專登

諗起Dior利是封